(收集意見) 我是否應該鼓勵屋企人，今個新年減少拜年，外岀食飯，以減低被傳染嘅機會?

真心想問大家睇睇
武漢封咗城 又已經大批人話要沖人香港
其實係le 個時候仲堅持 平時新年傳統 周圍去拜年同食飯 只會增加將街上嘅病菌帶到屋企嘅機會 。

其實，我地係咪真係應該suggest 屋企人，今個新年最好要唔好周圍走?

點睇?